IPhone 7 流動網絡更新失敗 求救

小弟部ip7本身用緊ios 12.1.2

之後琴晚無啦啦沒有服務同埋出個⚠️係左手邊
同埋不斷自動重開機 之後係咁叫我更新部手機

大家有冇出現過啲咁嘅情況？

我用左iTunes 去更新到最新12.1.4 一樣係咁

睇黎係要攞去apple到整 咁又賺人一筆

A1660?

A1600?

係呀

最慘而家人在澳洲 部機香港行貨 唔知喺澳洲有冇得免費整

apple係全球保養

感謝各位出手相助 我過兩日去apple store去整
唔知需唔需要買機嗰時張單？ 因為張單據我放咗喺香港

正路唔使 佢應該check到嘅

如果 confirm 係果個問題，蘋果應該會俾部翻新機

咁可能係硬件問題？

上面已經寫左係硬件問題。

我之前都係咁， 結果Apple換番部翻新機俾我

依家ios更新左，只要左上角出感嘆號就係中左recall個批既機

用用下先至壞
呢個情況似係有零件容易壞，唔關 IOS 版本問題

可以去 Apple 免費換機啦

成功啦 佢可以免費換番部

一開始去到Apple store個員工話因爲啲咩地區條件同model唔同之類話維修要錢 差唔多500澳紙

本身諗住trade換330澳紙再加錢買過部Xs 點知洗機嗰時有另外個員工話可以同我換不過要喺香港寄過嚟

本身差啲俾錢 不過最後都冇買落手

想問我都有部1660 iphone7 但mon 左下玻璃裂左 有冇得換

有SIM卡槽嘅機唔係全球保養

佢上面寫就咁寫 你可以問一下

但我估唔排除要加錢整mon 因為佢話會係香港運全新嘅ip7黎澳洲 所以佢地都想回收番部完整嘅手機

同埋佢地都有睇睇我手機外殼同問我有冇跌過同整過 佢話收新機果日連同舊機帶埋去就換到

至於保養果方面 佢話就話唔延長 但澳洲呢面就話送多一年保養 上面話就話唔送 同埋話視乎地區之類

但其實都睇番香港間Apple store 佢地點搞 至少澳洲果間佢地都幫我處理很好好

澳洲呢邊話大陸機好似唔回收 唔知係咩sim卡果啲咩唔一樣

Ching
我上個月都係咁樣壞左
攞去apple整都話整唔到
（如果部機可以回復原廠設定就無得整）
（回復唔到就幫你整因爲係佢部機問題）

最尾都係叫我補$2300換部新ip7
佢都on99 轉頭落store補$4900換左部XR

早果排成日都沒有服務
仲以為張sim卡有問題
原來係手機問題

Ohh sad

我部機就係原廠設定之後唔work

咁我寧願換XR啦 ip7出左三年 過多一兩年睇黎都唔出iOS support 同更新架啦 黎緊仲會出新野